自首通常之後係點， 你覺得好膠， 但係是實

自首通常之後係點， 你覺得好膠， 但係是實

事實， 打錯咗